大快活早餐真係正過大家樂

特別是個雞扒炒強
連個細雪米都是
不過幻茶就

食完先影
不如你屙埋先影啦

貴

大快活 邊一餐會輸畀 大家樂 ?

唔食皮仲好意思食雞扒

好貴，成38蚊

幻茶 見證新潮語誕生

走啦 屌你都廢事

見證又一真心膠誕生

屌又一個新會員

塊皮先精華

擺隻手上嚟好威

沙煲咁大

一哥豬扒 end

笑撚到仆街

但個人認為大快活杯幻茶屌打大家樂喎

唔食雞皮冇資格食雞

成班撚樣唔識貨
人地唔洗雞皮都咁好食

不嬲

利申日日食

居然拎大家樂同大快活比